GOOGLE:無證據顯示漏洞造成病毒感染就代表個漏洞唔重要

On Tuesday at the RSA Conference held in San Francisco, Android’s director of security, Adrian Ludwig, claimed that there have been no confirmed infections as a result of Stagefright, the massively publicized vulnerability uncovered in 2015, and that complex Android malware basically doesn’t exist. As a result, several popular publications have since run stories on how the whole threat of viruses on Android is overblown, with one even dropping the following gem: “With such low rates of infection, it makes you question whether such security flaws are ever worth worrying about?”

屌你重坐到果個位 ..

An狗

In Android, we 柒

人地個職位只係負責安全既部份

d 彈apps，死機，燒電bug 真係唔關佢事wor

你記唔記得咩係Stagefright
當時Hacker只要send一個mms俾android機就hack到，最勁係根本唔洗禁入mms入面。
仲有hack完好有心尾咁del埋個mms
影響範圍仲要係當時95%android機